各位，注意

請切換至手動眨眼，呼吸，吞口水模式